\documentclass[cjk,dvipdfmx,10pt,compress,%
hyperref={bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,bookmarksopen=false,%
colorlinks=false,%
pdftitle={$BBh(B 153 $B2s(B $B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B},%
pdfauthor={$B$*$*$D$-(B},%
%pdfinstitute={$B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B},%
pdfsubject={$B;qNA(B},%
}]{beamer}

\title{$BBh(B 153 $B2s(B $B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B}
\subtitle{$\sim$$BH/I=;qNA(B$\sim$}
\author[Yosuke OTSUKI]{{\large\bf Yosuke OTSUKI}}
\institute[Debian JP]{{\normalsize\tt $B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B}}
\date{{\small 2019 $BG/(B 12 $B7n(B 22 $BF|(B}}

%\usepackage{amsmath}
%\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{moreverb}
\usepackage[varg]{txfonts}
\AtBeginDvi{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}
\usetheme{Kyoto}
\def\museincludegraphics{%
  \begingroup
  \catcode`\|=0
  \catcode`\\=12
  \catcode`\#=12
  \includegraphics[width=0.9\textwidth]}
%\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
%\renewcommand{\kanjifamilydefault}{\sfdefault}
\begin{document}
\settitleslide
\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}
\setdefaultslide

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Disclaimer}
  \begin{itemize}
  \item $B5?Ld!"<ALd!"%D%C%3%_!"Cc!9!"(B\alert{$BBg4?7^(B}
  \item $B$=$N>l$G%$%s%?%i%/%F%#%V$K$I$&$>(B
  \item $B%O%C%7%e%?%0(B \#kansaidebian
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
\frametitle{Agenda}

\tableofcontents

\end{frame}

\section{$B:G6a$N(B Debian $B4X78$N%$%Y%s%H(B}
\takahashi[40]{$B:G6a$N(B Debian\\$B4X78$N%$%Y%s%H(B}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$BBh(B152$B2s4X@>(BDebian$BJY6/2q(B}
  \begin{itemize}
  \item $BF|;~(B: 11$B7n(B24$BF|(B($BF|(B)
  \item $B>l=j(B: $BJ!Eg6hL1%;%s%?!<(B
  \begin{block}{$BFbMF(B}
    \begin{itemize}
    \item $B!V<+:n%-!<%\!<%I29@t$KF|5"$jF~Ma$7$F$_$?OC!J2>!K!W(B by Katsuki Kobayashi $B$5$s(B
    \end{itemize}
  \end{block}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{2019/12/22 $BEl5~%(%j%"(BDebian$BJY6/2q(B}
  \begin{itemize}
  \item $BF|;~(B: 12$B7n(B22$BF|(B($BF|(B)
  \item $B>l=j(B: $B9S@n6hD.20J82=%;%s%?!<(B
  \end{itemize}
  \begin{block}{$BFbMF(B}
    \begin{itemize}
    \item $B!V(BDebain 10 Buster $B$G(B nftables $B$r;H$C$F$_$k!W(B by dictoss $B$5$s(B
    \item $B!V:#8e$N(B Debian $B$[$7$$5!G=$d;EAH$_$r@0M}$9$k!W(B
    \end{itemize}
  \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Debian Project}
  \begin{itemize}
  \item 2019/Nov/16th 10.2 $B$,%j%j!<%9(B
  \item General Resolution: init systems and systemd
     \begin{itemize}
       \item \url{https://www.debian.org/vote/2019/vote_002} 
       \item 2019/Dec/27th $B$K7k2L$,=P$kM=Dj(B
     \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$B8uJd0F(B}
  \begin{itemize}
    \item systemd $B$KCmNO(B
    \item systemd $B$KCmNO$@$1$IB>$N(B systemd $B<BAu$b4?7^!#(Bsystemd $BFCM-$N5!G=$b5v2D(B
    \item $BJ#?t$N(B init $B$r@)8B$J$/;H$($k!#(Bmaintainer $B$G$J$/$F$b(B bug fix $B$r(B upload $B$G$-$k$h$&$K$9$k(B  
    \item $BJ#?t(B init$B!#(Bpid 1 != systemd 
    \begin{itemize}
        \item Rethinking pid 1: systemd pid 1 $B$NOC$,F|K\8lLu$5$l$F$$$k(B
	\item http://popopopoon.hatenadiary.jp/entry/2017/11/05/215540
    \end{itemize}
    \item $BJ#?t$N(B init $B$H!"J#?t$N<BAu$r%5%]!<%H$9$k$Y$-(B
  \end{itemize}
\end{frame}

\takahashi[50]{$B$=$s$J(B\\$B$3$s$J$G(B}
\takahashi[120]{$B<!(B}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$B:#G/$N?6$jJV$j(B}
  \begin{block}{2019$BG/(B}
    \begin{itemize}
  	\item $BBh(B153$B2s4X@>(B Debian$BJY6/2q(B Debian $B%Q%C%1!<%8:n@.F~Lg(B2019
  	\item $BBh(B152$B2s4X@>(B Debian$BJY6/2q(B $B<+:n%-!<%\!<%I29@t$KF|5"$jF~Ma$7$F$_$?OC(B($B2>(B) 
  	\item $BBh(B151$B2s4X@>(B Debian$BJY6/2q(B@$B4X@>%*!<%W%s%U%)!<%i%`(B
  	\item $BBh(B150$B2s4X@>(B Debian$BJY6/2q(B $B:#99(B Docker $B$r;H$$;O$a$F$_$?(B
  	\item $BBh(B149$B2s4X@>(B Debian$BJY6/2q(B in OSC $B5~ET(B
  	\item $BBh(B148$B2s4X@>(B Debian$BJY6/2q(B Debian 10 Buster Release Party in $B4X@>(B
  	\item $BBh(B147$B2s4X@>(B Debian$BJY6/2q(B $B$b$/$b$/$N2q(B
  	\item $BBh(B146$B2s4X@>(B Debian$BJY6/2q(B: $B$b$/$b$/$N2q(B
  	\item $BBh(B145$B2s4X@>(B Debian$BJY6/2q(B: dh-elpa $B$G(B Emacs $B$H(B Debian $B$r7R$$$G$_$k(B
  	\item $BBh(B144$B2s4X@>(B Debian$BJY6/2q(B: Rust Packaging in Debian
  	\item $BBh(B143$B2s4X@>(B Debian$BJY6/2q(B: BSP
  	\item $BBh(B142$B2s4X@>(B Debian $BJY6/2q(B + OSS $B7O%3%_%e%K%F%#9gF1(B LT $BBg2q(B in $B4X@>(B
    \end{itemize}
  \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$B;22C?M?t(B}
	\begin{small}
  \begin{tabular}{lc}
	  $BJY6/2q(B & connpass $B?=$79~$_?M?t(B \\
	  $BBh(B153$B2s(B Debian $B%Q%C%1!<%8:n@.F~Lg(B2019 & 11 \\
	  $BBh(B152$B2s(B $B<+:n%-!<%\!<%I29@t$KF|5"$jF~Ma$7$F$_$?OC(B($B2>(B) & 8 \\ 
	  $BBh(B151$B2s(B $B4X@>%*!<%W%s%U%)!<%i%`(B & 15 \\
	  $BBh(B150$B2s(B $B:#99(B Docker $B$r;H$$;O$a$F$_$?(B & 11\\
	  $BBh(B149$B2s(B in OSC $B5~ET(B & 10\\
	  $BBh(B148$B2s(B Debian 10 Buster Release Party in $B4X@>(B & 11\\
	  $BBh(B147$B2s(B $B$b$/$b$/$N2q(B & 8\\
	  $BBh(B146$B2s(B $B$b$/$b$/$N2q(B & 11\\
	  $BBh(B145$B2s(B dh-elpa $B$G(B Emacs $B$H(B Debian $B$r7R$$$G$_$k(B & 10\\
	  $BBh(B144$B2s(B Rust Packaging in Debian & 10\\
	  $BBh(B143$B2s(B BSP & 6 \\
	  $BBh(B142$B2s(B + OSS $B7O%3%_%e%K%F%#9gF1(B LT $BBg2q(B in $B4X@>(B & 24 
  \end{tabular}
	\end{small}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$B;22C?M?t$N?d0\(B}
	\begin{figure}[htb]	
 	\includegraphics[scale=0.5]{image201912/kansai.png}
	\end{figure}	
\end{frame}

\takahashi[50]{$B$=$s$J(B\\$B$3$s$J$G(B}
\takahashi[120]{$B<!(B}

\section{$B;vA02]Bj(B}
\takahashi[50]{$B;vA02]Bj(B}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$B;vA02]Bj(B}
  \begin{block}{$B:#2s$N;vA02]Bj(B}
    \begin{enumerate}
    \item Debain $B%G%Y%m%C%Q!<%j%U%!%l%s%9$rFI$a$k$h$&$K$7$F$*$-$^$7$g$&(B
    \item \url{https://www.debian.org/doc/manuals/developers-reference/}
    \end{enumerate}
  \end{block}
\end{frame}

\takahashi[50]{Debian $B%Q%C%1!<%8:n@.F~Lg(B2019}

\section{$B:#8e$NM=Dj(B}
\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$B:#8e$NM=Dj(B}

  \begin{block}{$BBh(B154$B2s4X@>(BDebian$BJY6/2q(B+$BEl3$F;$i$0(B+LILO+OpenSUSE}
    \begin{itemize}
    \item $BF|;~(B: 1$B7n(B26$BF|(B($BF|(B)
    \item $B>l=j(B: $B$5$/$i%$%s%?!<%M%C%H!"%0%i%s%I%U%m%s%H(B
    \end{itemize}
  \end{block}

\end{frame}

\section{2020 $BG/$NM=Dj(B}
\begin{frame}[fragile]
  \begin{block}{$BM=Dj(B}
    \begin{itemize}
        \item 1 $B7n(B LT
	\item 2 $B7n0J9_!"(Bwire guard (@znz)  
        \item 3 $B7n!)!"(BRust $B$N(B package maintainer $B$K$J$j$^$7$?(B(Kobayashi)
	\item debian games $B$N?I$$$3$H(B?  ($BC+8}$5$s(B)
	\item CMake $B$G(B package $B$r:n$k(B (otsuki)
	\item 1 $B7n(B, Mac $B$,9XF~$G$-$?$i!#(BMac $B$G%,%A$N(B Debian $B4D6-$r$D$/$C$F$_$?!#(B($B:4!9LZ(B)	
    \end{itemize}
  \end{block}
\end{frame}


\takahashi[50]{}

\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: japanese-latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
